假如明年去日本旅行前, 要先打武肺疫苗

為去日本旅行, 上刀山、落油鑊, 都打
如只可打芝麻疫苗, 不去喇

你打完支那毒藥，人地都當你無打過

裝埋安心出門+健康碼又點話
又緊要去到旅行

我呢碌神棍
預測疫苗下年年中左右
世界各國會陸續有結論
個效力只等同流感針
所以最後都係選擇用上機前 落機後檢測作為強制撒施

所以唔打其實最後都會可以去

點先知你有無打？查你個安心出行戶口？日本包括其他國家會肯認香港嘅防疫針記錄咩？

打完大陸武肺疫苗, 命可能無, 唔洗去.

返到鄉下最重要

負皮撚敢怒不敢言

焗打芝麻疫苗

到時咪又係大把人就去打，包括埋班偽黃港豬

合理推斷應該係咁

好耐冇去日本，打左冇壞

港豬搶住打

去日本? 不了
D 鹿會咬人
D紅葉香港都有啦元朗大棠
你仲想睇咩日本妹? THIS AV 都有拉

一定打啦
有咩所謂

去英國一轉打完再過去

係好想去 但去少陣會死咩 咁撚麻煩不如唔去

支那疫苗係弱化武肺病毒， 打咗檢測陽性， 邊度都唔使去

東京奧運搞唔搞得成？

如果香港真係唔入外國貨我都真係諗住咁
但英國會唔會話留哂d針俾國民,去到冇得打咁?
(利申得本bno)

東京奧運一定搞得成, 但無預香港人份

林鄭上次玩電話，所以罰無得觀禮？